[世界大戰]夏薩特定古天奴

夏
古

洗撚揀咩

邊忽大戰

搵個世三黎點比牙清？
C朗 美斯 夏世三
我老母都識up 啦

25仔有咩好討論

有名你叫夏世三喎
ching你第一日睇波